美國又要選舉，係時候將反侵撚一個一個摘名恥笑

一到選舉成班弱智就好似蟲仔咁走哂出黎
拎住個上個大選錯到仆街既民調圍爐
上個大選預測結果最準既拉斯穆森民調又隻字不提

今次個民調係點？

2018年10月31日，星期三

距離選舉日還有不到一周的時間，民主黨人在共和黨人的通用國會選票上領先三分，這項調查的誤差幅度為+/- 2個百分點。

最新的拉斯穆森報告電話和在線調查發現，如果國會選舉今天舉行，47％的可能美國選民會選擇民主黨候選人。百分之四十四（44％）會選擇共和黨人。百分之三（3％）更喜歡其他候選人，百分之六（6％）尚未決定。

貼拉斯穆森民調俾你睇，滿意未?